開心啦連登仔，又有好多手足俾人拉啦

又推一堆手足出去送頭

有抗爭就會有犧牲，我地要多謝手足制造咁多靚畫面俾我地推上twitter

今日畫面好靚
明明係贏左

個搞手一早深潛左啦

倒果為因，你去中國最好，永唔會有示威

溫馨提示，又係波台爛賭欠債mon post狗

不變定律

又連登五毛最開心

五毛咁勤力

無人俾人拉=無畫面,畫面唔靚=無得推上twitter=打唔到國際戰=輸了

今日贏左

五毛狗 善用起底功能

拉

#244238

已入 LIST，自己好好檢討下。

本名單現已全面支援髀加蕉巴打（#23094）編寫嘅會員標籤功能，能方便辨別藍絲五毛，歡迎使用！

PC 版使用教學

Android 版使用教學

最近更新內容：
配合髀巴近日對標籤功能的更新，
指住標籤會顯示入 list 理由同相關留言紀錄連結。

P.S. 僅適用於 PC 和 Android 裝置上的瀏覽器

都話咗係黑警濫捕，唔係送頭